其實男人無175cm真係唔掂

利申：171cm

174.999999999999

你地都唔撚掂
我153

而家好多女都175+

明明冇係180先唔掂

明明係無錢唔掂

樣同錢

岩，王祖藍就係例子

你有錢有樣, 165都大撚把女排隊等你屌

咪係度自己呃自己啦

啱呀 矮係一世㗎！

169.99表示想喊

點解會夠膽度高

你係咪想講你自己好唔掂?

表示同意 有錢有樣就係大唒

[navy］177，好矮[/navy]